其實宏觀嚟講我地係贏緊，而且係贏硬，希望大家唔好比放負五毛影響

要認清我們是打緊長期戰，終有一天會看到中共港共領導&黑警步向死亡，要堅持 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

我們必勝

要長期作戰

要有長期戰的心理同生理準備

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

推呀

簡單既走向
1. 香港人堅持 + 全世界保持關注 > 中共收皮
2. 香港人堅持唔住 + 全世界唔再關注 > 中共死裡逃生

加油呀香港人

香港人嘅最強後盾

專攻BNO平權
幫手解答BNO問題

#MagnitskyAct #BNOisBritish #WeAreBritish #RightTheWrong #SaveBritish #SOSHK

Join us: